根本支那想攬炒香港

呢單野之後支那自己就重創
你香港無事就變左強勢過佢
佢唯有死到拖埋你

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

[諗清諗楚] 香港今日咁，講到底因為冇普選、非獨立、冇自己既軍隊

仲有個美國向隔離喉住香港，佢咪攬玩炒囉。

十四億隻曱甴週圍走！

死哂香港人

佢大把人